回歸前D政府廣告真心正

呢個最深刻，細個次次睇完都瞓唔著